豐澤單嘢收左錢唔出貨再退返錢比苦主，算唔算違法？

有冇違反商標說明條例？

有機會

不過我估豐澤唔會出貨，苦主門咪慢慢告佢囉

利申：非苦主，哩粒花生好好食

淘寶 借價都要強制發貨啦。
可惜佢話晒事

法官有理由相信買方在訂立合同前知道網店標錯價而利用錯誤去建立合同，所以合同條款不成立

大減價wow 減9成好出奇呀

其他地方唔敢講
香港一定無事

反正我都係食花生，睇班窮撚發窮惡

窮唔窮有著數都照拎嫁la
你估中產見到唔會搶咩

花生 已經預知到班港豬乜都唔敢做
淨係喺fb到比嬲嬲同怒屌

邊個話 無囉好無
條友串撚到，你咪唔好退，反正一年後訂單自動取消
你估外國咩

無份玩既又有得食花生，有份玩既都係一樣食花生姐，睇下豐澤點樣處理呢單咁嚴重既on9錯誤會唔會變埋關公災難

香港人係咁 豐澤大把錢驚條撚

住咗咁多年香港都唔知香港地係商家佬話事？

大集團大把法律團隊同你慢慢玩，香港法律不嬲都係保障大財團

唔好話中產啦，如果誠哥見到蘇寧標錯價都隨時搶埋一份擺返喺豐澤賣

誠哥點會見到
佢只會係睇報紙先知

有人告先算啦, 有錢人打官司又唔會輸, 慢慢同你玩, 邊個會告
法律面前, 窮人慢慢含撚, 咪係fb派嬲囉, 兩個禮拜後又無事發生

誠哥日日上連登唔通同你講咩

無錯

商品說明條例海關告㗎
有一條友肯玩野報海關就玩死豐澤
無成本又可以玩野仲咩唔玩

海關做野未

都要搵條友報海關先得㗎
何況依家都未話唔出貨
出到貨無人犯法喎

最後肯定一係俾折你
一係退錢了事

我估最收豐澤送返$50百佳coupon比班苦主平息事件